鍵戰要成立香港帝吧未啊？

網路上充斥住咁多有損腦部發育嘅資訊
鍵戰好應該成立香港帝吧
好好糾正吓呢個網路風氣

時聞香港 呢啲咁正氣嘅Facebook page就唔好搞啦

帝吧一出 誰與爭鋒

犬儒其實心底好清楚事實
只不過係覺得自己無力改變下
選擇了支持胖虎打大雄既仆街

藍絲 = 小夫

連吧一出 誰與爭鋒

其實所謂帝吧出名
都淨係係指定時間係指定fb專頁既一兩個post 瘋狂留言

如果我係支持警察既人 我只需要唔睇個post cm就可以 睇cm同自虐冇咩分別
我相信佢地肯睇文宣既 少之又少 成效唔大

而藍絲page 什至可以無恥到一個反手del po
出征痕跡就冇曬 仲順便令到個page知名度升左

建議唔好跟內地帝吧果套

連登已經係